今日就精確預測2020 NBA playoff

精確預測NBA playoff
錯一個頭已暈
錯兩個好失魂
錯三個無可能
Second round:
Clippers 4:1 Denver
Lakers 2:4 Rockets
Milwaukee 0:4 Heats
Boston 4:1 Toronto
Conference finals:
Clippers 4:2 Rockets
Heat 4:2 Celtics
NBA finals:
Clippers 4:3 Heats
拍定手先
恭喜Clippers 奪得2020nba總冠軍
Kawhi FMVP送埋~

Lakers 4:2 Rockets
Clippers 4:1 Nuggets

Heat 4:1 Bucks
Raptors 4:3 Celtics

巴打撐raptors?
覺得Raptors 無乜機喎

唔鍾意 Celtics
希望聽日2:2啦

Lakers 4:3 Rockets
Clippers 4:0 Nuggets

Heat 4:0 Bucks
Raptors 2:4 Celtics

中撚晒

推

快艇呢

中曬

笑撚死，垃圾艇係邊到？

好撚準
難怪樓豬低收入住公屋

錯一個頭已暈
錯兩個好失魂
錯三個無可能

笑撚死

熱火贏湖人
有冇機

出左局

各自回家 分化緊